報道指Twitter與字節跳動協商收購TikTok

路透社引述兩名知情人士透露，Twitter已經接觸中國影片分享程式「抖音國際版」TikTok母公司「字節跳動」，表示有意收購TikTok在美國的業務，TikTok、字節跳動及Twitter都拒絕回應。

消息人士表示，Twitter的市值接近300億美元，與TikTok的資產估值差不多，要促成交易必須籌集更多資金，質疑Twitter是否有足夠的借貸能力，擊敗微軟成為最終買家。

《華爾街日報》較早時亦報道Twitter和TikTok正進行初步談判的消息，報道認為，微軟仍被視為在交易中有優勢的一方。

李飛飛

twitter邊夠錢買

Twitter 當初自己放棄正版Vine又要買番人地個老翻app
短視到呢

Twitter 已經激嬲Trump
仲夠薑買TikTok

佢不如買返vine，搞返起佢啦
好過畀幾百億出嚟

屌你算9數啦 係度拖 想等大選同揀offer
d offer咪又係差得個百幾億
一陣你1$都收唔撚到呀 傻西
想賭? 睇下點?

1億美金賣到就算啦
大家好來好去

如果背后支共落order tiktok要賤賣俾 李飛飛

交易金額 象徵式1蚊美元

咁就好睇

其實TIKTOK真係幾勁 個個都爭住搶而家仲要逼佢賤賣

係trump勁
夾住tiktok 迫支那人賤賣資產

其實最好係fb 收購
Tiktok 根本就夾到哂ig 同Facebook